謝東閔，都唔撚係男人

條女比帽你，你仲死出黎幫佢做乜七，又玩高尚酲醋？

其實佢本身有家境，駛乜幫tvb死呢隻死貓柒一世

一頂綠帽笠到腳

謝東閔仆街

甴大大

個謝東閔咁撚弱雞，冇男人果種風範
大大頂綠帽都仲流馬尿支持女友

降低男性地位，屌佢老母